城市論壇之國歌法

鼠王婚

唔好her別國既國歌

笑

在場

肅立

莊重

合理第三人

見到先生講早晨

鼠王講歪理

講吐痰

講國歌

藍紅震

香港好自由

出自你老野口

平心靜氣講

場合學校 政府

尊重

做乜個個打格？

美國暗住個心

以為睇AV

因為非法

笑撚死
唔好撈埋吐痰同唱國歌黎講，咁係好唔專重國歌 鼠王駁唔到

糧尾
吐啖比喻国歌法

條癈老

非法集會

係街行行下都要停

拍戲咁

捉賊

講習近平捉棋

民族主義

建制派打壓反對派

其實都幾攪笑，點為之係在場？球場播緊國歌好大聲球場外人都聽到？咁又洗唔洗企？我場外鬼知邊度播緊？

對住啲根源

仇視國家

住跑馬地嗰啲每次都要起身

熱愛足球既球迷

保障唔閉門比賽

噓既係個幾個 唔係幾千個
條友坐左幾耐

點解人大免左台灣立國歌法?
係咪帶頭搞台獨?

法庭度

人地判左你律政司都可以再判啦

球員係係球証又係你

會唔會係立左條香港法例係比其他機構去選擇執法

今日二打二

噓人地國歌係冒犯 唔係第一次就要拉

鼠王同藍control 都on99

講學校強制教國歌

老實講啦，尊唔尊重一個人唔係話有條例bound住你就係既，尊重係要由心出發，你比條例我我都大把方法攪尻你嫁啦

又話填鴨式教育

佢鳩噏……鼠王咁講立法做乜鳩？

當你今日立法，真係唔會罰犯法者……
但邊個保證幾日後有冇人亂用

遲下習主席立法叫一定要尊重主席

同之前葉劉話立左23條唔一定會用一樣都係氹人入局

屌 香港而家呢啲咪係填鴨式囉

被要求

笑

播李飛

政府資助 官校

即私立唔洗

呢樣唔洗，習總邊會做呢啲 on 野
唔立法佢都劏死你

尋晚睇電視

楊局長

Control又推波

藍藍今日無失控喎

好平靜

姐係老實講，教都有好多唔同層面咁去教，我做老師我一會教你聽到首歌你要企起身（如果有條例係度），然後心入面憎恨佢，完左再大叫共產黨死全家

歷史大把案例
只有變本加厲

袋住先肯定無好處

睇下袋乜野，袋多條例乜都假
香港議會仲要唔係代表港人

呢個阿伯真係好撚黑人憎

如果有人即場無間斷播匪歌，睇吓班藍屍同鼠王芬係咪企足全日

係呀 咪就係人大縮落嚟香港基本法入面囉

開始失控

玄園學園

陳樹渠

定義修改歌詞

創作自由

如果戴住口罩噓又點知邊個噓?

鼠王講緊一國兩制已死

立法要執法

愛國主義貫輸

收工男

傅震中 又黎

仲比佢講

有國無家 笑

港台已經紅底左

Happy hongkong

祝福香港件T？

大小二便

開手機鈴聲

阿叔你死啦 聽到國歌唔企定

規範唔愛國既漢奸

有冇人喺嘉賓講野嗰陣播國歌攪事

漢奸 中國人係唔係漢人都唔撚知啦傻尻

唔好嘈

比人惡作劇都要企係度 幾撚on9？

創今日立場係年青人鬥癈老

話說如果見到葉國謙 係咪可以播鄰國國歌叫佢唔好郁

幾時立埋法同埋老豆老母飲茶都係立法？尊重人要立法覺唔覺得on9

阿豬阿狗都入到附例

我唔明點解d人永遠都將港獨拉埋噓國歌黎講
其實佢地係咪on9？

亂扣帽子都唔係第一日嘅事啦

播天佑我皇啦屌

好on9 發覺好多柒頭連有國先定有家先都未搞得清 你個國家喺石頭爆出黎?

全部反對派都係香港獨立架啦

如果無撞聾既呢

講緊文革呀

播三民主義

坐監啦屌你聾既就

唔識唱會唔會升唔到班

你喺中共地方
唔製造敵人點揾食

知道個原因

今日冇大陸豬?

國家苦難史

逃亡

就係通古今先會知道中共原來係幾咁冇人性囉

激發愛國精神

有啦

有哂犒啦 岩岩講野都講唔撚順 依家幾撚勁

大陸朱

填詞人比人迫死阿田生

大陸豬好波

教撚埋田漢就岩啦

讀稿員五百

le d廢老快d死啦 極權統治

輕輕一推

對外奄春對內就迫害

只限國慶先播國歌

正

又有讀稿員

五百

應該啦, 大媽舞又播咩

係人係鬼一眼睇哂，後生既就算無正面反，都提出左好多問題，相反老個班就

最基本立左法就唔會收返，人既自由就少一部份，噓國歌同偷野刑事當同一類真係得啖笑

吳文遠思路好清晰喎

建制派要人做奴隸

今日表現幾好

老鼠起火

正

許智峯都仲係好大中華，將噓歌拉到劉曉波etc

其實播國歌好易。你接個制就有架啦

始終都係民主黨

唔講咁多
比民族黨搞公眾集會未？

有追索力

唔答假設性問題

藍藍表示花生好好食

Control抖左好耐。飲杯水先